有冇人睇過個youtuber叫daisy brown

慎入：
嗰隻究竟係乜撚野黎 好撚核突
好似真係識得進化咁
由唔識行講野都唔識變到依家識行識講野

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10